[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2242)

正win

Slow

澳洲正仆街

有無人人派

1千萬

一次過爆撚哂

上盤全面進場

有咩理由大家賭開澳職都唔買澳洲

夠薑12c

下場菲盤

今日上盤日？？

個冇入球死得好慘

邊個負評
我事前話買入球單比較好啦
事前事後都有人不滿

3-0 FT

10c咪好，大家開心

原來完左

中國點贏兩球 買下盤啦

想買利害了我的國

why not 10c

11c 0:3 ft

上盤全格cashedddddddd

贏錢仲想點

0:3 11c ft

差少少，不過都夾中

10.5咪好 贏兩球咪算，咁落力為咩

我

中埋想派手足過年

下半場一開始5分鐘4c dllm

買強國ok?

呢場似讓和

今日上盤大勝日，一陣我蟈456

角多左一 球多左一

贏波輸盤

派小1個零得唔得 100都好

連輸10場，有無人有興趣買我對家？

贏波輸盤feel

一次過爆無7頭同10.5s 想死

強國同菲國
寧願要強國

Gun

中國14億人 就買1400$ 中國

輸

国足强大了

上場菲律賓差d1:1韓國

屌你老味 我個-2 險撚到

-1盤會想買
哇屌你-1/-1.5 真係屌你老母馬會懶獨特
點撚買得落手

小注半主

上次對賽好似8:1大炒賓仔

友賽

買我對家 可保平安

角細下盤有冇人同路

我同路

有冇手足齊贏

半細 半和 有無人gun

夠唔夠膽買我的國上盤

半和？

1.37

上次都冇出歸化兵

想買賓仔..

半和啦，中國隊唔入，對面又隊唔入

2.25 1.52 啵

中國識踢波?

路透社報道說，杜特爾特兩年前以爭取到中國的大筆援助來自我標榜，但兩年來，他沒能拿出多少「乾貨」來顯示給國民。因此，杜特爾特這次將要求習近平說到做到，援助資金到位。

今年4月杜特爾特再次訪華參加博鰲亞洲論壇，他對記者說：「我就是喜歡習主席。他能夠理解我的困難，並願意伸出援手。我想對中國說聲謝謝。」

分析人士認為，杜特爾特是在向習近平喊話，要求中國兌現承諾。

上盤巴

點解賓仔咁冷？

中左抽2派1k比手足過年

Lm

+1/1.5 馬會高水過出面
皇冠做緊1.7，馬會1.75
點鮮會咁？自己諗

我了

角細點睇

LM

lm

抽我

屌如我開個名你地下面留言 有排look

Me

Lmlm

必中

LM了

#300截

留名

半大
半膽1:2 ：1:3 ：0:3
屌波之45分鐘

支持

點解傻系都一大班人lm？

1.洪七公

派me

出面下盤壓水

中國隊好慢熱 唔好期望佢地未輸波前/上半會入波

都係#200截 大多人

我的國有咩心水

im

Ok

OK LM

買盤不如買即場勝

中國最中意用錢解決問題，
賓佬最缺錢
一拍既合

派我

雖然中國廢 而賓仔上埸對韓仔幾好扭
但賓賓埋門一般 所以半和都幾合理 進取會屌半主
中國隊下半先係十三億大國隊 上半一定係精虫隊

Ching six ball

中國狗也不屌

1. 貓叫
2. 巴勒
3.中國

我的國

我的國下場對韓國 今場一定要搏殺提早出線

上場有版你睇
見到個龍咁假你唔撚驚？

利申 本身已經串左條飛差半主就中
已屌左半和 如果上半開和 下半會追中國隊嬴
因為已經有3串1盤屌左賓仔 冇撚得輸!!

唔好屌鳩個龍啦
根本全撚隊都廢 波都控唔好 體能又差
重點 冇組織 唔係一隊波黎

唔買咪得

似上盤

有冇同路
一齊屌爆強國

我！

=.=

睇完半埸先笑鳩我OK?

又搞笑，你頭10抽咪得law

me

中國個陣應該贏得

賓仔fg

屌
點解賓仔果隊波咁多歐洲人
又德國 又澳大利亞 又西班牙人 CLS
有兩個仲踢過德甲 德乙
身材唔似典型賓仔咁矮
打身體對抗真係未必輸畀中國

2.09 呢d 水位好利上盤 10場都開到78場

又反手

呢場想買細

你有冇睇對韓仔
shrock拎到波之後 韓仔都冇撚佢乎

2019年 仲鄭智...

多謝你燈

中國呢場
似讓和 0:1 1:2

今場要做賣國賊了
1k上10k 最後2關 希望中

點解唔避中國?
唔驚中國過數?

無記錯 中國係唔撚刷角
睇咁多場中國 踢到碌JER咁

38

賓往績好刷得

中左

Ky睇好菲8.5大？

賓仔究541陣定係442？

睇好你注1:0/2:0

包包尋晚半3全6

原因：鬼佬鐘意同賓妹結婚

...東亞盃已經loop過晒
結果呢

賓妹唔睇樣個個波大屎忽又好生養

今場中國一分夠出線啦 中國人咁撚縮數 一定就住踢

其實呢場係咪買賓賓正路D?

冇睇呀
但照計賓仔受讓抵玩
有歐洲鬼佬血統 浸過德甲
防守力似乎幾勁

8.5s 1.98 > 1.92 > 1.88
你買埋我果份

總括而言，筆者認為菲律賓的防守出色，中國隊的鋒力卻欠銳，今場碰頭很大機會和局收場，就算出現入球也不會多。

諗住買讓球主客和

hey，明亮8.5s，又9c ft？

菲律賓讓中國 我都買！

中國 角大定角細好

賓賓班歸化兵接受外國足球系統長大，基本功贏強國

角大日 自己諗

半細0.5/1 點睇?

個個吹奏賓佬 買左下盤腳震

Lm 了

印度事件！ 五球中柱

Ching今場同路？

-.-睇必發重船係中國，係咪得香港買賓賓

D人係咪都買上盤架啦

必發係中國APPS?

今日中左4口角細1口角大，休息下，00:00未瞓就買

一定好多中國人買

中國

不了,梗係要賓賓

😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻

Water plz

個個串南韓,而家先第2回合仲要無SON

愈紅愈勁
秦子奇
老爺。別這樣
連燈神童
野生Gary
米奇出來了
蔡暗紹
你HiHi啦
超級無敵風火輪
殺左我啦
烏豬豬
薛之謙
一定帽事架
高比咁勁唔打前鋒
重慶嘻哈代表Gai
我愛爺爺
全能戰士
他媽媽沖擊波
中睹美加
夏文亮校長
Big咸
UOLO
畢氏三角形
改一改
殘酷的小賓周

水手阿發
鳩失中年
簡單的敵人
下盤俠
不了。
缺角的獨角獸
金鐘囝撳鐘仔
Appleqqqqqo
一生人三次
Ihdo97226h
流川風
在挪威法式男孩
yytellmeyy(上盤)

丁力發電場•

蝦蜜瓜
美其欠

洪七公
越野兔•
萬萬歲
大手印
唯她有奶
原來是一場夢
豉油專家=.="
韋達
26歲學生妹
半大全大只需半場
荃灣梁朝偉
迷雲黨
潮式泡粥
石頭人做大空人
迷失的青年
lalalala
我是來留名的
十柒寶寶
Musa
歪歪的
馬道克
Freshman
巴神
薯條俠
內幕之鬼
維他烏龍茶•2019年1月11日 21:10:13
中文說唱就是skr
大偉
衛c理

LM 過肥年

單！

睇陣賓賓高幾班，直屌win, 唔撚信中國又炒8:1

愈紅愈勁
秦子奇
老爺。別這樣
連燈神童
野生Gary
米奇出來了
蔡暗紹
你HiHi啦
超級無敵風火輪
殺左我啦
烏豬豬
薛之謙
一定帽事架
高比咁勁唔打前鋒
重慶嘻哈代表Gai
我愛爺爺
全能戰士
他媽媽沖擊波
中睹美加
夏文亮校長
Big咸
UOLO
畢氏三角形
改一改
殘酷的小賓周
水手阿發
鳩失中年
簡單的敵人
下盤俠
不了。
缺角的獨角獸
金鐘囝撳鐘仔
Appleqqqqqo
一生人三次
Ihdo97226h
流川風
在挪威法式男孩
yytellmeyy(上盤)
丁力發電場
蝦蜜瓜
美其欠
洪七公
越野兔
萬萬歲
大手印
唯她有奶
原來是一場夢
豉油專家=.="
韋達
26歲學生妹
半大全大只需半場
荃灣梁朝偉
迷雲黨
潮式泡粥
石頭人做大空人
迷失的青年
lalalala
我是來留名的
十柒寶寶
Musa
歪歪的
馬道克
Freshman
巴神
薯條俠
內幕之鬼
維他烏龍茶
中文說唱就是skr
大偉
衛c理

書包我屌你啦

牛逼

咪lm啦屌你老母截左數

Lm 祝羊

贏谷牙
出水未

頭十抽一？

咁惡我叫書包返生

愈紅愈勁
秦子奇
老爺。別這樣
連燈神童
野生Gary
米奇出來了
蔡暗紹
你HiHi啦
超級無敵風火輪
殺左我啦
烏豬豬
薛之謙
一定帽事架
高比咁勁唔打前鋒
重慶嘻哈代表Gai
我愛爺爺
全能戰士
他媽媽沖擊波
中睹美加
夏文亮校長
Big咸
UOLO
畢氏三角形
改一改
殘酷的小賓周
水手阿發
鳩失中年
簡單的敵人
下盤俠
不了。
缺角的獨角獸
金鐘囝撳鐘仔
Appleqqqqqo
一生人三次
Ihdo97226h
流川風
在挪威法式男孩
yytellmeyy(上盤)
丁力發電場
蝦蜜瓜
美其欠
洪七公
越野兔
萬萬歲
大手印
唯她有奶
原來是一場夢
豉油專家=.="
韋達
26歲學生妹
半大全大只需半場
荃灣梁朝偉
迷雲黨
潮式泡粥
石頭人做大空人
迷失的青年
lalalala
我是來留名的
十柒寶寶
Musa
歪歪的
馬道克
Freshman
巴神
薯條俠
內幕之鬼
維他烏龍茶
中文說唱就是skr
大偉
衛c理
一桐bb愛作戰

人地咁辛苦爬文執翻個名單
你就咁引用lm 懶到咁

block

中左開post算

同哂路

知咩事啦
厲害了

1k上10k第一口

⼂⼂乛⼀
賓賓FG

...

書包:牛逼死了

今日一路做gym一路屌波

cls

不如派我算啦

唔跑步？

勇者

有無yum joke睇？？

唱歌唱得咁難聽

10幾K... 賭波post真係多有錢人

fg 都$12000,有錢真好

買賓賓個d要驗腦

改圖咋

希望同你同路會破燈

好撚重注半主 中左就發
剩係贏盤就輸一千

買祖國更加要驗

Lm過肥年

將啱啱贏嗰啲推曬落個角球

睇落中國贏波輸盤

好多大戶

同路

中左派me

日本球證 上盤自求多福

成班有錢仔
好提子

賓仔大船出發

哇
點夠你玩呀

而家既真飛加埋過十皮了

漢奸留名

再入

賓仔FG中 抽3個派100

琴日跑完腿休息
今日推胸 做肩 三頭

買完都覺得自己要

波po咁多有錢人

8.5b

0：1

Me la

再lm

危險進攻

賓仔入未

要想主盤 但信唔過支那

呢個好笑

同你個名一樣啦7頭

ban撚左個傻閪啦 前幾日 bin真飛手足
on撚99

個永別so on9

鄰國

危險進攻 搞下氣氛

屌 收皮啦

8.5b 下盤

賓仔 幫幫手

賓賓上 屌爆d支那仔

中國呢腳幾靚

8.5s

已經正數睇下有冇再走遠d

賓仔入粒加屋企個賓妹人工

支那好快會羔

半主

重注 客1算

我屌
入左上盤先見到個傻鳩鄭智
Molamola

雖然賓賓黑人憎 但蝗國更加黑人憎 所以賓賓打鳩佢

之前未block
岩岩報假秒block

贏果d俾返哂菲律賓on9

我開始懷疑你係反手
賭咁多場 輸足咁多場 都仲賭緊
一定係反手

入未踢賓仔

賭錢為樂趣

戰國人物

角大已死

有冇手足 手機上唔到365 求救

受教了 已飛

仆街咁快開波 唔記得入角細屌

賓仔係未撚熱身定收左錢?

+1

Ching 講下咩事？

賓賓

咩環境 未番到屋企

支那禁住屌

中國識入波？

有名你叫下盤角細盃

中國禁屌中
2.5b 半場開好冇

香港點上365牙ching 挽外圍牙？

365直播...

中國禁屌

彪哥買左咩

睇錯 sor

1c

1ccccc

菲角！

入波未

半大 jump

中國球員好精神 踢得好對板

1C

用尾數買賓仔

角細震緊

半大上

中國狗比菲律賓中出456

賓仔好野黎

LM PLZ

熱到仆街中國都要著長袖 因為大粒佬要佢地遮住啲紋身

賓賓對支那果場
買細角係咪唔明智

屌你老母，冰封俠

強國入未

有冇LINK睇巴打們

睇唔到360 310

0:0 5c ft

漢奸日plz

111111

又話中國禁屌

賓仔上力了

入未

中國 NG 1.34 ，真係值咁熱？

開番flash

中國禁屌到

中國上風

主屌打

報下先 咁多買波既人唔係屋企
11分鐘 0:0
1C
賓仔1角 : 中國0角
菲仔0射 中國2射 2正0偏

兩邊都有人講屌打

上次8-2

2中

求link 睇開個啲都唔得

係囉 今場又唔門前打飛機咁搞笑

2下都係禁區外鳩ban埋去

半大已死

真係中國上風

咁都無角？

急急如律令
半場3粒波！

要左2.5b

佢地會睇bet365架

Ban都無力 比龍門接實

d波唔夠力

唉

感激你威威

無技術先ban

莊家想0:0殺哂？

賓賓禁返住中國屌

半和頂住

咪係
呃你咩
中國禁屌係事實

莊家收晒錢

大陸狗矛撚到，一腳ban埋去

中國入未

有咩 睇緊live bor

預測半場00

中國踢到成隊巴塞咁
好撚癲

唔好玩啦友誼賽

大家都有睇場波，點睇到1.34呀

8.5大

中國屎波 不過賓賓連波都無點掂到

因為有鄭智？

等7.5

呢個飛機勁到

係 世一

個罰球射去邊

差dd

唔係下話
係咪睇緊同一場波?

有啲黑 屌你鄭智下下踢腳但不死人

差好多

中國差d

22222

嘩傻閪中國 送角球
龍門接唔到 隊友傳球 碌左出去

送角

今場角大派錢 掃

送角送到

我地睇應該唔同佢果場

中國個龍柒到

送c

超級大傻仔

咁撚快有角

我屌中國真係乜撚都假

送埋入球啦

ON9 龍

送埋半主啦

中國巴塞唔多掂

角球?

KY 睇岩咩

平均10分鐘送1角?

BTW 中國仔今場跑得幾快

有冇人要廣東話link tg我

買咗半大 諗住賓賓識入波 睇嚟賓賓仲衰過中國

中國d逼搶都幾惡

其實買中國咩構造

我就睇中國幾時無體力

角細豬得

錢多

8.5好震

似9角完

屌你老母大陸狗禁樣送角法

唔計送果個 20分鐘都係1C姐

賓仔射一下黎睇下得唔得

買左高水角大等收錢

如果從1990年年起，您拿出1000元，每次國足比賽都押買輸，如今您將擁有約459萬元。股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比國足穩？！不是每種牛奶都叫特崙蘇，不是每支球隊都叫特能輸。中國足球隊，專業輸球30年，一直被模仿，從未被超越。我們不進球，我們只是足球搬的運工。國足理財！值得擁有！

會買266熊證果堆人黎

1-01-2019
21:51 角球大細 星期五 3 菲律賓 (主) 對 中國 (客)
細 [8.5 個] @ 1.91 第一口

波都控唔掂

@@

唔信邪
買港女（細波）
角細

等驗腦

屌 又話賓佬多歸化兵同外流 踢到似學界

終於一射賓賓

學界波

屌賓仔個反擊

我都第一口 對

對住強隊發揮唔到姐

3打2 處理到咁屌

BTW 岩岩幾野賓仔高一班喎

以為入硬

賓仔:推柒你個仆街

歸化兵連技術都歸化埋我屌

咁都入唔到wtf

買中國真係愛國人士

屌上面c都有人報假

比果下比到咁大力，點控

唉 下盤已死 中國屌打到

睇唔到 應該一早block左

半大呀

聽講上場打韓國好勁

算係咁啦

係咁上下質素

中國唔得

射乜尻

打假

屌佢 信左

買左8.5b
有feel今日全部角開大

不過中國入唔到波就ok了

中國又打飛機呀?

根據外交情報分析，兩國正處於合作夥伴的友好關係，因此此場將會和氣收場

by part forever

菲律賓？
對弱隊佢就勁
對強隊就現形啦

個下省中手就12碼架喇

中國叫強隊嗎

中國隊開始ON9比你睇

屌 賓仔同中國 對攻 係最後個腳2隊都好廢

又要block多條

強？where?chi-na?

利害了我的國

D9射

中國係強定弱

幾時出7.5

強國，所以好強

泡才弱過支那？

中國是強國不是強隊

呢句啱聽

有冇人貼返買中國對家上樓篇潮文出黎

就算賓仔點廢 都硬淨過班廢物中國狗

屌你老母

咁樣推鳩人都睇唔到?

當呢場係學界賽咁睇囉

垃圾支那快撚手好唔好

Ban

咩都唔計

頭先澳有12.5果陣咪話夾一夾law

希望有生之年都見唔到中國隊入世界盃淘汰賽

屌 買左3k半大

踢到巴塞咁咪輸波

中國廢到咁 㩒屌都無用

話說個球証收左強國幾錢？

中國刷角未

有成4倍
支持下賓仔 NG先

中國都入唔到

賓仔中出下班淫賤中國人未？

半客已死

賓仔入未呀屌 要你贏

未必

踢鳩人扮受傷

上盤狂魔買下盤？咩玩法

我國贏足盤我放工人姐姐一日假

係都買半和啦
賓仔守強
中國攻弱

神单无敌666: 国猪昨晚打太多飞机了 今天阳痿了 肯定跑不赢菲律宾的黑鬼

你02之後出世？

諗起琴日有人話印度踢到巴塞咁

戶口得返200 買咩好

中國有3分係手 賓仔0分 今場打和 中國都基本上出左線

訓身 主1

印度踢得真係fit，但入唔到波就係入唔到波

Gchi 不過刷角

只買贏個隊

前面係既
後面食晒屎咁

上場2隊 各得5c .. 但加油

巴打唔係頭4場上盤咩

10c

想問返世界盃外圍賽入圍球隊點計先

普美又要勁中

嘩 柒撚到呀中國
咁撚樣都射唔到門
笑撚死 有冇人見到?
條友完全唔知會交個波比佢

冰封俠，乜撚都冰曬佢就岩

出左飛 轉左買下 球半 買唔落我國

菲律賓gel得未

睇得出印度堅想贏喎
又真係好波過油王
不過啲人成日強制性交轉運轉到由頭黑到落腳啫

半膽 2:0 頭5每個100

出面開-1，馬會開-1/-1.5
應該讓和了

3C

Thx

而家睇緊 中國d攻門都唔開胃

3c

唔錯

你地DELAY咁撚多

買左7.5 8.5細
練心緊

賓仔入先好唔好

中國差啲

有睇過中國踢吉果場
唔撚敢買

屌你老母送角

冰角

咁都唔入

9.5S 試下先

賓佬想典撚樣。悶到

冰角plz

4:6波 -1/1.5

Dllm 夠薑爆多我一次角小

冰封角

控波都唔得

中國又再一次錯失左黃金機會

中國d主播叫乜9

踢依D先係中國波黎架嘛,
高Q大腳

賓仔 fg先 比大家贏錢

強大了我的國

All in 左中國

比人踢賓周==

控到完場

死撚得未呀 碌草

似係10分鐘1角

半大奇蹟

跑多15mins 返去睇直播先

食屎啦你

食屎啦我的國

屌
連c 都報價

唔睇努過睇 悶到

賓佬過半場就甩

所以買賓仔係明智嘅選擇

賓仔半主快

支那打 MMa 咁

中國食左藥呀？d逼搶咁撚勁既

嘩黑撚到呀

呢啲場會唔會俾12m

支那打熱剌應該幾好睇

屌你老母半大呢 又要我針

買下盤有受讓又有咩所謂

垃圾波=下盤

個球證好撚黑

下場想買南泡盤
有人同路？

中國踢到咁撚樣 純觀賞角度 真係幾撚廢..

博下 0:0 1:0

個右閘係咁交長波做乜撚

連c雅 立即收工

有冇望到中國仔拍球證背脊?
痴撚線 黑波

不嬲都唔勁架啦

成班踢中超收高人工就以為自己係球王之嘛

42分好入啦

中國隊好惡 咁樣一張牌都無

我,買左10K 南韓盤

賓仔上

中超質素係咁上下

想問球證幫緊邊隊
冇睇live

連c雅
請如同公廁般出現於每一場

中

中國隊個個不死人咁

依D中場1過2非常無謂

所以避左呢場

啱啦
連世盃外圍賽32強出局

中國犯規就得 唔撚理
賓仔犯規就即刻吹
嘩

冇入波又冇角求屌你

0:1

靚

中國1:0

goal

賓仔頂住

我國1:0

Goallllll

屌

GOAL

RIP 主fg

gg賓仔

01

1:0
中國 goal

Goal~~~

舞女

入波未 1.5 b

原來黑錢波黎- -屌

依球又幾靚

熄燈

中國goal

武磊 啪啪啪

半大有無機

冇囡 goalll

下盤已死

半大一樣要針

1.5bgogogo

前面萬二 主FG果位巴打 冇了

有冇圖睇

我蝗ggggoooaaalllll

射射幾靚

避左果然冇錯

1.5細頂住先

角大入得，賓仔比人領先實狂攻

馬會呀叔

回家了

買左1.5b 賓仔快入

無女

馬會多謝你慷慨解囊

攻到先得嫁

半場整多兩角先ok?

上盤googgo

嘩呢場波好撚黑
買哂客嬴收息算
痴撚線

賓賓守住

我覺得好型

咁就12K,.. 有錢真好

厲害了我的國

中國下半場先入一球先on9
咁樣反而會燃起賓仔嘅鬥心
一陣賓仔入完神奇更衣室就會反cup
中國咁快入波真係戰術上嘅失誤

差5分鐘半和屌你

射地波做乜

賓仔追和

差d2-0

追和未

如果賓仔英超個龍一定救到

2-0 未呀 快

同我頂住單

中國比多粒得唔得

半場好高風險

中國好撚狼死

你見到個球證咁樣 仲有機會入波咩
成隊賓仔呆撚哂啦

漢奸jump

中國咁撞黎撞去一張黃都無

食屎啦你
報假

半和 rip

屌
我大撚把錢
輸錢都唔買中國吹咩

擲完手榴彈未 又頂唔到垃圾賓

中國哨 慘

屌你老母死蝗國 踢啲咁撚樣既波都要玩黑哨贏 真係抵全世界無人睇得起你

咁撚煩既個直播 係咁重播入球
中國真係好鐘意打飛機

又贏了

仲有人話日本球証
收左錢話知佢屌左你條女

買贏國ng基本上中緊？

on9先會輸錢 正路都買中國 買賓隊個啲正一傻西

買左上盤都覺得場波黑暗

你應該買左賓

上半補幾？

有睇上場賓仔十零一，寧買無入球都唔會買賓首球

1

細波細角快啲頂住啦屌

賓賓差啲

半3全3

中國贏波輸盤啦，無入球

4444444

4c

4C

已mark低哂買支那既人
全部5毛黎

半1全1

唔係掛？

屌 咁都射唔到

啱聽

中國隊個龍真係唔識架喎

佢話技術

個球證垃圾到- -

Ft 0:1 4c

賓仔4號十分無奈
心諗咁既閪波都咁黑?

賓請燃起鬥智
下半場狂攻

唔爭在送多幾個角球唔該

半4又諗住全幾==

咩話？40-0？

HT

全4

10

頂多6c

9

半1全？
半4角全？角

最好細波細角

4

成隊賓仔黑撚哂面

==

中國1球好啦 咪撚再入

賓仔個4號都幾慘 成日俾人踢腳拉衫

講到0:10咁
買下盤仲贏緊半啦
踢完先講啦

中國個龍門好廢，幾次接唔實個波，長傳過唔到半場 0腳下功夫

賓如果可以射中龍，應該有波入

仲想黃?吹都唔唔吹你添啦

準備又輸

屌你老母黑撚到
即刻返大陸call g 屌到班北菇叫救命

中國個龍 屌你老母 想送幾多角

比盡6

買大波大角既

7.5b上啊

不死人郑智
入球机器武磊
中国准备456宾宾

賓仔有小小碰撞 即刻吹你老母
中國又推又撞 完全睇唔到
黑撚到呢 當人盲

利害了我的國

個球證食左屎？

成隊鬼佬垃圾

屌你老母中國嬴左都唔光彩啦

半和 半0:0 慘

仆街 個黑哨收左幾錢

巴打擔唔擔心

中段最撚誇張 係後面推跌兩個
完全唔撚吹 由佢攻上去
賓仔完全呆撚哂

1球到尾

0:1完

鄭智頭個十幾分鐘連犯兩下就應該要拎黃啦
第二下落腳仲要咁衰

黑哨解釋一切 冇野好講

最好咁

危險
下半點都有多球
可能0:2

最多咪輸

最後個進攻推尻人都無12m

我想lm...

張琳芃起手爭又冇黃

Yes ar

今時今日 仲信冇黑哨不如介賭

8.5S玩完

佢應該買左好多自己開波頭15mins 黃牌

準備補支那ng 頂多陣賓仔

好慘 賓仔不嬲靠迫靠搶打反擊....活生生比球証禁住左但中國隊落腳唔中波中腳幾次都無牌

呢啲波都黑撚到咁
踢中超唔知係點

叫糊

補0:2

咪係
我諗好似少林足球咁囉

丹巴巴比啲蝗踢斷腳

8.5s點補好？

咁都俾人JER 果2K

咁都BIN?

輸錢算了

不過中國都係要屌

都唔知佢BIN 乜 可能2K對佢黎講好多

我想搵返萬二蚊果位手足
手足你冇事MA 唔係BIN你

中超點會呀，你想要幾多球，出聲
呢D面子波，支畜最撚要面既，唔夠技術咪打矛波囉

我就係唔買中國

咪係 最多斷手斷腳啫

希望球證中場休息買左賓賓ng

曰本人

中國過哂蚊啦

Block

做咩咁鍾意報大數呢
不如試下報細數啦

55555

仲要報假兩個

好彩旁証冇收錢

2.5b -2

66666

中國666

又下半爆角屌

又黎半4全11劇本

贏緊又刷

6C 正

停C 啊DLLM

個後衛單眼

唔係報假，係預言

dllm爆角了

屌 冰角呀你老母

角大了

角細要爆了

又幾靚

上半場送角就知角大啦

屌你老母冰阿

7.5s練心

仆街 角細玩完

放棄了

刷完順便入波
2.5b

same

888

已經當爆咗
77777

中國都刷

7角 8.5細GG

777777

On9?刷乜鳩

睇黎10蚊想贏2500有機會了

武磊女勁咁喎

又唔吹,屌你老母

888888

中國刷到

8

想點

停角please

中國又撚角細黨

8角 中國全隊斷腳含家產

狂射落人地個身到 博咩

買咗乜

蝗國快入

一係菲仔入 一係頂到0:1 買左讓主同讓和

屌你老母又爆角

角細已放棄

急急如律令
快入2球

我國又爆角

入完個7.5b咁撚快

澳洲角球劇本

1.5/2s 入唔入好

屌你老母 on撚9

差1c

0:2

11.5s 咁低水唔買la

前面仲係半球 應該入到多球

連c雅今日好忙
聽日全日休息下唔該

屌 中國有冇咁勁

炸

球証好明顯買角大啦

屌 又炸
仆你個街

炸咗？

嚇撚死，臭西球探

球證好波

8.5b -1快刷

8.5大贏撚硬啦掛

中場開7.5又派錢，沖涼miss左

球證下半場買主 快追和啦

等陣再入
差2球

賓賓下半場散晒

快0-2

屌賓仔 收收地皮

停角死全家

11.5b

屌你老母刷乜撚角

8角完頭5抽1派200

下次早講

中場7.5咩水位

Up乜鳩呀
係都菲律賓斷腳啦
佢地送角關蝗咩事
我仲有條-1贏咗波先好斷得未？？

要買我的國 NG 了

屌9鄰國國足真係累人累物…

明亮8.5s😂

算啦

角細可以點補

12.5b 上

哈 下盤震哂

球王大寶準備入替

之前係高登講左盤個中位數la

8角完場一個派300

馬會入定錢

有冇手足貼8.5b 真飛

唔好禁啦
比d希望大家

中國D撚樣體力咁好

再見賓賓，輸左我姦左個工人姐姐出氣

快刷角

上盤gel

派5千都冇用

派咩 啱啱派1000都爆

更衣室有野食

入第二球未

半場又溝多注7.5汁到笑

準備

難D

DLLM連咩撚野C

上啦中國

話8角完派錢個啲人都留 係咪窮撚到咁 係到妄想30分鐘一c都無

賽前ok

8.5s練心

1.6